# れんしゅう　B

## 1 

* やまださんはにほんじんです
* ワツ゚トさんはイギリスじんです
* タワポンさんはタイじんです
* シュミトは　ドイツじんです
  
## 2

* やまださんきんこういんです
* ワシトさんはせんせいです
* タワポンは　がくせいです
* シュ三ツ゚トさんはかいしゃいんです

## 3 

* やまださんはがくせいじゃありません
* ワツ゚トさんはドイツじんではありません
* タワポンはせんせいではありません
* ジュ三シトさんはアメリカじゃありません

## 4 

* やまださんはぎんこういんですか
  * 。。。はい、ぎんこういんです
* ワシトさんはかいしゃいんですか
  * 。。。いいえ、せんせいです
* タワポンさんはせんせいですか
  * 。。。いいえ、せんせいじゃありません
* ジュミトさんはドイツじんですか
  * 。。。はい、ドイツじんです
  
## 5 

* あのかたはどなたですか
  * イーさんです。AKCのけんきゅうしゃです
* あのかたはどなたですか
  * ワンさんです。こうべびょういんのいしゃです
* あのかたはどなたですか
  * カリナさんです。ふじだいがくのせんせいです
* あのかたはどなたですか
  * サントスさんです。ブラジルエアーのしゃいんです
   
## 6 

* やまださんはぎんこいん出す、イーさんもぎんこういんですか
  * いいえ、イーさんはぎんこういんじゃありません
* ワツ゚トさんはせんせいです、ワンさんもせんせいですか
  * いいえ、ワンさｎせんせいではありません
* タワポンさんがくせいです、カリナさんもがくせいですか
  * はい、かりなさんもがくせいです
* シュミトさんはドイツ゚じんです、サントスさｎもドイツじんですか
  * いいえ、サントスさんはドイツ゚じんじゃありません

## 7 

* やまださんはなんさいですか
  * 。。。３８さいです（３８＝さんじゅはち）
* ワツ゚トさんはなんさいですか
  * 。。。。。。１９さいです　（１９＝じゅきゅ）
* タワポンさｎはなんさいですか
  * 。。。４５さいです　　（４５＝よんじゅご）
* シュミトはなんさいですか
  * 。。。５２さいです　　（５２＝ごじゅに）